你唔一鋪清佢袋 而家咪比人清算比人告

其實一路都冇個明確既方向點推倒佢
最有心個啲咪白白犧牲

手足

直至香港人放棄泛民之前都可以做住冷氣軍師先

真喎 有心嗰啲而家出真係送頭

由區議會/35+竟然變咗主流開始，根本應該收皮

靠泛民都贏到，咁我連登9up都得啦

手足
手足
手足
手足
手足

35+ 唯一出路

完

兩條路都贏唔到
我都係瞇埋對眼走路算

你要人地有廉恥 會怕輿論壓力
先可以用政治手段贏佢

但而家佢冇廉恥 唔理大眾講咩

其實以前申亥革命係咪真係有曬天時地利人和先成功到？有冇值得參考既地方？

手足
手足
手足